集思廣益 下一個金鐘

如果金鐘冇位去野餐
可以去邊？高鐵站大草地？

Push

大家要讀多啲歷史特別係以前既社運歷史

讀左歷史就知